香港跟台狗玩公然侮辱罪既話邊位手足會首先比人拉

Mary?

X騎

Super

佢係誹謗罪

文無第一
武無第二

老鼠？

皇馬孖寶兄弟